\documentclass[french,12pt]{book}

%Packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{babel}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{cancel}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{emptypage}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LO]{\textsl{\rightmark}}
\fancyhead[RO]{Thierry \textsc{Coulbois}}
\fancyhead[RE]{\textsl{\leftmark}}
\fancyhead[LE]{Arnaud  \textsc{Hilion}}
\fancyfoot[C]{\thepage}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{cd,lindenmayersystems,arrows.meta,decorations.pathmorphing,decorations.markings,intersections, tqft}
\usepackage{imakeidx}
\makeindex[columns=2, title=Index, intoc]

%%Cayley Graph
\newcount\quadrant
\pgfdeclarelindenmayersystem{cayley}{
	\rule{A -> B [ R [A] [+A] [-A] ]}
	\symbol{R}{ \pgflsystemstep=0.5\pgflsystemstep } 
	\symbol{-}{
		\pgfmathsetcount\quadrant{Mod(\quadrant+1,4)}
		\tikzset{rotate=90}
	}
	\symbol{+}{
		\pgfmathsetcount\quadrant{Mod(\quadrant-1,4)}
		\tikzset{rotate=-90}
	}
	\symbol{B}{
		\draw [dot-cayley] (0,0) -- (\pgflsystemstep,0) 
		node [font=\footnotesize, midway, 
		anchor={270-mod(\the\quadrant,2)*90}, inner sep=.5ex] 
		{\ifcase\quadrant$a$\or$b$\or$a^{-1}$\or$b^{-1}$\fi};
		\tikzset{xshift=\pgflsystemstep}
	}
}
\tikzset{
	dot/.tip={Circle[sep=-1.5pt,length=3pt]}, cayley/.tip={Stealth[]dot[]}
}

\pgfdeclarelindenmayersystem{cayleys}{
	\rule{F -> F [ R [F] [+F] [-F] ]}
	\symbol{R}{
		\pgflsystemstep=0.5\pgflsystemstep
	} 
}

\pgfdeclarelindenmayersystem{cayley3}{
	\rule{F -> F [ R [F] [+F] [-F] [++F] [--F] ]}
	\symbol{R}{
		\pgflsystemstep=0.3\pgflsystemstep
	} 
}

\tikzset{->-/.style={decoration={
			markings,
			mark=at position #1 with {\arrow{>}}},postaction={decorate}}}

\tikzset{-<-/.style={decoration={
			markings,
			mark=at position #1 with {\arrow{<}}},postaction={decorate}}}

%Custom math operators
\DeclareMathOperator{\lcm}{lcm}
\DeclareMathOperator{\dom}{dom}
\DeclareMathOperator{\rang}{rang}
\DeclareMathOperator*{\colim}{colim}
\DeclareMathOperator{\Hom}{Hom}
\DeclareMathOperator{\Ext}{Ext}
\DeclareMathOperator{\Char}{char}
\DeclareMathOperator{\im}{im}
\DeclareMathOperator{\re}{Re}
\DeclareMathOperator{\Tor}{Tor}
\DeclareMathOperator{\rank}{rank}
\DeclareMathOperator{\ann}{Ann}
\DeclareMathOperator{\ass}{Ass}
\DeclareMathOperator{\Id}{Id}
\DeclareMathOperator{\id}{id}
\DeclareMathOperator{\cha}{C}
\DeclareMathOperator{\hmlg}{H}
\DeclareMathOperator{\rhmlgy}{\widetilde{H}}
\DeclareMathOperator{\spec}{Spec}
\DeclareMathOperator{\specm}{Specm}
\DeclareMathOperator{\ord}{ord}
\DeclareMathOperator{\inv}{inv}
\DeclareMathOperator{\Frac}{Frac}
\DeclareMathOperator{\Div}{Div}
\DeclareMathOperator{\divc}{div}
\DeclareMathOperator{\Pic}{Pic}
\DeclareMathOperator{\Cacl}{CaCl}
\DeclareMathOperator{\Res}{Res}
\DeclareMathOperator{\tr}{tr}
\DeclareMathOperator{\td}{td}
\DeclareMathOperator{\kod}{kod}
\DeclareMathOperator{\codim}{codim}
\DeclareMathOperator{\ch}{ch}
\DeclareMathOperator{\Cay}{Cay}
\DeclareMathOperator{\Symb}{Symb}
\DeclareMathOperator{\pgcd}{pgcd}
\DeclareMathOperator{\Sym}{Sym}
\DeclareMathOperator{\Aut}{Aut}
\DeclareMathOperator{\GL}{GL}
\DeclareMathOperator{\SL}{GL}
\DeclareMathOperator{\PSL}{PSL}
\DeclareMathOperator{\Inn}{Inn}
\DeclareMathOperator{\Out}{Out}
\DeclareMathOperator{\CCB}{CCB}
\DeclareMathOperator{\Cyl}{Cyl}
\DeclareMathOperator{\Mat}{Mat}
\DeclareMathOperator{\Fix}{Fix}
\DeclareMathOperator{\Axe}{Axe}
\DeclareMathOperator{\core}{core}
\DeclareMathOperator{\Isom}{Isom}
\DeclareMathOperator{\CV}{CV}
\DeclareMathOperator{\Stab}{Stab}
\DeclareMathOperator{\vol}{vol}
\DeclareMathOperator{\diam}{diam}
\DeclareMathOperator{\BBT}{BBT}
\DeclareMathOperator{\vale}{valence}
\DeclareMathOperator{\card}{card}
\DeclareMathOperator{\indg}{ind\textsubscript{géom}}
\DeclareMathOperator{\conv}{conv}
\DeclareMathOperator{\ind}{ind}
\DeclareMathOperator{\Att}{Att}

%Theorem styles and numbering
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{defn}{Définition}[section]
\newtheorem{exmp}[defn]{Exemple}
\newtheorem{rem}[defn]{Remarque}
\newtheorem{nota}[defn]{Notation}
\newtheorem{axio}[defn]{Axomatique}
\newtheorem{fait}[defn]{Fait}
\newtheorem{rapp}[defn]{Rappel}
\newtheorem{hypo}[defn]{Hypothèse}

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{thm}[defn]{Théorème}
\newtheorem{lem}[defn]{Lemme}
\newtheorem{prop}[defn]{Proposition}
\newtheorem{cor}[defn]{Corollaire}
\newtheorem{rec}[defn]{Reciproque}

%\theoremstyle{remark}

%Macros
\newcommand{\afamily}[1][X]{\{{#1}_\alpha\}_{\alpha \in \Lambda}}
\newcommand{\zufamily}[2]{\{{#1}^{#2}\}_{#2\in \mathbb{Z}}}
\newcommand{\zdfamily}[2]{\{{#1}_{#2}\}_{#2\in \mathbb{Z}}}
\newcommand{\pplane}[1][n]{\mathbb{R}P^{#1}}
\newcommand{\pspace}[1][n]{\mathbb{P}^{#1}}
\newcommand{\fai}{\mathcal{F}}
\newcommand{\reg}{\mathcal{O}}
\newcommand{\tang}{\mathcal{T}}
\newcommand{\norm}{\mathcal{N}}
\newcommand{\can}{\mathcal{K}}
\newcommand{\nat}{\mathbb{N}}
\newcommand{\inte}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\rat}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\real}{\mathbb{R}}
\newcommand{\comp}{\mathbb{C}}
\newcommand{\hyp}{\mathbb{H}}
\newcommand{\projp}{\mathbb{P}}
\newcommand{\diff}{\mathrm{d}\,}

%Equal sign
\newcommand{\deq}{\mathrel{\overset{\makebox[0pt]{\mbox{\normalfont\tiny\sffamily déf}}}{=}}}


\hfuzz=5pt
\vfuzz=5pt

%opening
\title{Groupe des automorphismes du groupe libre - Outre espace}

\author{Thierry Coulbois \and Arnaud Hilion}
\date{\today}

%Redefine the first level
\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}.)}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi}

%Redefine the second level
\renewcommand{\theenumii}{\alph{enumii}.)}
\renewcommand{\labelenumii}{\theenumii}

\begin{document}
	\frontmatter
	\input{titre}
	
	\chapter{Introduction}
	\input{Introduction/introduction}
	
	\tableofcontents
	
	\mainmatter
	
	\chapter{Automorphismes et bord du groupe libre}
	\section{Trois aspects du groupe libre}
	\subsection{Objet universel}
	\input{Chapitre1/sec1/universel}
	\subsection{Objet combinatoire}
	\input{Chapitre1/sec1/combinatoire}
	\subsection{Objet géométrique}
	\input{Chapitre1/sec1/geometrique}
	\section{Quelques résultats}
	\input{Chapitre1/sec2/resultats}
	\section{Automorphismes de groupe libre}
	\input{Chapitre1/sec3/automorphismes}
	\section{Bord du groupe libre}
	\input{Chapitre1/sec4/bord}
	\subsection{Produit de Gromov}
	\input{Chapitre1/sec4/gromov}
	\subsection{Dynamique sur le bord}
	\input{Chapitre1/sec4/dynamique}
	
	
	\chapter{Laminations}
	\input{Chapitre2/laminations}
	\section{Préliminaires}
	\input{Chapitre2/sec1/preliminaires}
	\section{Laminations symboliques}
	\input{Chapitre2/sec2/symboliques}
	\section{Langage laminaire}
	\input{Chapitre2/sec3/langage}
	
	\chapter{Arbres}
	\section{Arbres simpliciaux}
	\input{Chapitre3/sec1/simpliciaux}
	\section{Outre espace}
	\input{Chapitre3/sec2/oespace}
	\section{Arbres réels, deux exemples}
	\subsection{Arbre attractif}
	\input{Chapitre3/sec3/attractif}
	\subsection{Système d'isométries}
	\input{Chapitre3/sec3/sisometries}
	\section{Arbres réels}
	\input{Chapitre3/sec4/areels}
	\section{Structure simpliciale de l'outre espace}
	\input{Chapitre3/sec5/structure}
	\section{BBT:Bounded back tracking}
	\input{Chapitre3/sec6/bbt}
	\section{Application \texorpdfstring{$Q$}{Q}}
	\input{Chapitre3/sec7/q}
	\section{Topologie des observateurs}
	\input{Chapitre3/sec8/observateurs}
	
	\chapter{Systèmes d'isométries et cœur compacte}
	\section{Systèmes d'isométries}
	\subsection{Isométries partielles/pseudogroupes}
	\input{Chapitre4/sec1/partielles}
	\subsection{\texorpdfstring{$K$}{K} arbre réel compact}
	\input{Chapitre4/sec1/compact}
	\section{Langages et laminations}
	\input{Chapitre4/sec2/laminations}
	\section{L'arbre \texorpdfstring{$T_K$}{TK}}
	\input{Chapitre4/sec3/tk}
	\section{Botanique des arbres 1}
	\input{Chapitre4/sec4/botanique1}
	\section{Cœurs compacts}
	\input{Chapitre4/sec5/coeurs}
	\subsection{Construction}
	\input{Chapitre4/sec5/construction}
	\subsection{Construction de \texorpdfstring{$K_\mathcal{A}$}{KA}}
	\input{Chapitre4/sec5/ka}
	
	\chapter{Réseaux Ferroviaires}
	\input{Chapitre5/reseaux}
	\section{Représentant topologique}
	\input{Chapitre5/sec1/topologique}
	\section{Représentant ferroviaire}
	\input{Chapitre5/sec2/rferroviaire}
	\subsection{Structure de portes (gate) [Thurston]}
	\input{Chapitre5/sec2/gate}
	\section{Lamination attractive d'un iwip}
	\input{Chapitre5/sec3/iwip}
	\section{Indice d'une lamination machine de Rips botanique}
	\subsection{Indice de la lamination attractive}
	\input{Chapitre5/sec4/attractive}
	\subsection{Indice de la lamination duale à un arbre}
	\input{Chapitre5/sec4/dual}
	\subsection{Botanique des arbres 2}
	\input{Chapitre5/sec4/botanique2}
	\section{Induction de Rips}
	\input{Chapitre5/sec5/Rips}
	\subsection{Botanique des arbres 3}
	\input{Chapitre5/sec5/botanique3}
	
	\backmatter
	
	\printindex
	
	\nocite{*}
	\bibliographystyle{amsalpha}
	\bibliography{OutreEspace}
\end{document}